ofo 呢招賤格。

今日睇到ofo 變左免按金， 但是免按金的方法事實上是由免金轉變為預付資金。 根據gobee 的經驗，按金跟預付金的處理是不同的。一但公司倒閉， 按金會被退還而預付金不會。 將按金變預付金隨時得不償失。

無人睇到？

等錢先冇計 , 有得踩就踩啦. 學會珍惜.
睇來頂得一,兩年. 就燒晒錢.

呢個係一個比蝻洗底既方法， 幫香港人真正共享呢D自助租單車， 人人都開心

用得呢招似乎不是一兩年問題，半年就可能出事。

香港以外好似免按金免咗好耐

不退 反而叫人轉先係重點。

更正 等錢洗冇計

o

唔係想幫ofo講嘢 但咁係好正常商業決定啩 資金有冇問題都一定想你課唔想你退架啦

商業既野無不合法就做得架啦，做法合不合道德係另一回事 , 我都係講佢賤格。

之前唔駛比儲值 係信用卡扣
依家要入60

一早退撚咗按金

大陸依家傳緊佢好唔掂

可以google下ofo既新聞

香港搞好多野咁

又同m巾合作
但係唔知做乜鳩呢兩日d車消失哂
想踩都搵唔到車

免費 又勁多車出現

但都要入儲值先得

之前on9禁錯制禁左150儲值 仲有成舊水未用

佢迫人比60蚊儲值先用到ffreeride
屌

有傳要賣盤，cap多d水可以賣貴d

一星期先踩2-3次 起碼用半年先清得曬

仲要有好多free ride 劵

俾佢呃左錢 有冇人一齊去投訴佢